有冇人有睇wec開幕？

今日開季了
有冇巴打有睇開？